有無辦法改變一個出過軌嘅男人

好唔甘心

冇辦法

我無力起返身啦

有 ... 當佢自己想改變或者妳中左六合彩頭獎話要分比佢

有 不過改變佢果個唔係我

我都想知

我好想有人比個希望我

ＯＮ９女人成日以為自己可以改變一個男人

搵過第二個啦

做出結構性轉變